今季英超邊隊最有機會做黑馬?

個人有以下幾隊心水，有機會挑戰big 6打歐洲賽

找卡數：後生球員夾左一段時間(Perez lascelles merino shelvey)，上季對強隊成績亦相當好，不過始終班費有限，增兵有難度，勝在平均年齡細(英超top 3)，係咪有機會殺入前六要睇肥賓chur唔chur得起班後生

李斯特城：有最強中堅Maguire+幾件潛力後生(NDD，Maddison)，仲有鋼龍舒米高鎮守後防，但走左馬克斯同埋華dee又大一歲，攻力下降會係隱憂

西咸：繼續大手買人，最受關注自然係阿記太子加盟，加上走左毒瘤赫特，牌面極強，仲要有攞過英超既工程師加盟，有金錢足球經驗既佢，相信唔難應付短時間tune個靚陣既考驗

般尼：上季曾經同前四咬得非常緊，打起左pope mee tarkowski等後防大將，但要分心歐霸，雙線作戰，加上戰術單一只識明買明賣高q大棍，甩轆機會唔細

利記
前中後最已陣

唔講我狼？

拖肥屌打呢四隊啦
請到好領隊
又清到一堆瘀血

Merino走左仲拎黎講

李城仲傳緊買伊朗金靴同哥倫比亞16強入波美拿，始終賣左馬列斯大把錢，仲有中東佬想買梅沙，出價40m，今季淨係賣人都有成億可以fing,仲未計班主科水

樓主有冇認認真真睇過般尼 一味高q大棍

踢法work咪得囉

樓主話般尼高q大棍 所以我想知佢有冇睇

其實呢四隊一定係西咸

咁事實幼細波又真係比較少嘅 上年最剎食始終都係防守

狼隊都冇？
半隊葡萄牙國家隊

上季踢法轉左,兩頭唔到岸,卡死係控傳同防反之間...希望搞正個戰術先喇

麥佳亞唔走實做核心 而家多埋evans
反正左右閘都廢 谷上去打352
打造華dee式英格蘭

愛華頓 修咸頓

挑戰big 6位置
後防比入波重要

阿仙奴

咁又無咁誇，不過質素高係真既

係而家連英冠上游同英超下游實力逐漸拉近之下上季以超班情況升班，個人認為狼隊有力挑戰前十

大熱啦仲黑馬

成隊踢英超都上唔到前六啦

重唔係狼隊 成大半隊落難二線頭既人去踢